[PC] Paladins聖騎士 免費MOBA FPS

(轉巴哈) 從 2016 年 9 月 15 日的公開測試開始，在大家的正面評價下，Paladins 現在是成長最快的遊戲之一：

在 Steam 上 Paladins 是 2016 年整體遊戲時數最多的新遊戲。

5 月 3 日遊樂器版本公開測試 2 周以來，玩家人數已經來到 200 萬人以上。

而這 8 個月以來 Paladins 的玩家人數已經超過 1,100 萬，並且還在繼續成長。

這沒有把中國的玩家計算進去；在中國、Paladins 在另外的伺服器進行封閉測試，將由騰訊代理發行。

玩左陣覺得幾刺激
有冇手足有玩?

有，玩左一星期度，唔錯，同ow各有各既長處

巴打留個Id?

push

DOWN緊,好似幾得意

玩無耐,仲好低lv無乜人物用

買pack開曬佢
利申：已開

慢慢打錢開

game id定steam?

Pc集中post

LM down緊
大家各得佢定OW好玩啲

當然OW

Ow好d,不過呢隻免費game有咁既質素算係咁

同埋呢隻game輕鬆d,無ow咁大壓力，而且食技術多過團隊，ow你team人唔gp埋打一波根本輸緊，呢隻出啱裝都可以carry到

啱啱玩咗一舖
用隻渣狙嘅
感覺易玩過OW

我覺得paladins好玩啲
我本身paladins玩家，上星期買左ow玩咗陣就冇玩
個人比較鐘意paladins嘅card system同道具，
一隻人物可以換card去改玩。
有時候睇自己team去揀set啱嘅card loadout都幾大分別
仲有騎馬 有得趕翻去戰場又係加分位 可能我未習慣ow嗰邊咁

lM

真係好似OVERWATCH

各有各好

玩到7lv 先夠錢買一隻英
Btw 槍女幾勁，無腦收頭

感覺上大部分角色個hitbox都比ow大易中d

由其d hitscan角色，易玩到飛起

龍仔都好屈

買咗隻willo,嗰炸彈好正

Willo未改之前招q真係好勁 走慢少少都秒你

原來有nerf過

留名完sem玩

PC新手求carry

mac都玩到喎，番去down先

正啊喂屌你
呢個星期五六日頭三場贏嘅會有30crystals 一共270

正喎

計埋weekly 嗰40
可以買下skin了

drogoz個skin

Pc 新手 add我一齊玩

Id FaTTurTle1308

唔好意思呀是鳩但啦巴打,頭先afk無睇到你game message

Added

打唔到中文的確幾麻煩

推介玩坦 阿伯 又勁又易玩

tf2 jj留名
down緊嚟玩

inara同makoa識玩都勁揪

隻game幾爽
有時可以1打3 1打4

1打N幾需要技術,除非對面鳩下鳩下

想問hi rez邊度改Pw
之前玩過smite注冊過
唔記得Pw
佢又話臨時pw入唔到驚
但官網又冇得改

一打四高手

原來要認証先

淨係鍾意玩fernando

有咩英勁？ 新手

可以training mode試下邊隻啱自己
勁英通常幾難用
個人覺得真新手一開始可以玩下:
Damage: Dragonz ，Viktor
Support : Seris, Ying
Flank: Lex , Androxus
Front line: Fernando，torvald(兩隻幾冇腦),Ruckus

多謝解答
升咗隻Fernando上5lv
就覺得太廢冇玩
(要同隊友夾)
家下玩緊Pip 有輸出有補血

前面講到willo好勁咁
抵唔抵買 定儲住先？而家有成萬金

巴打carry全場

fernando幾好呀,企定定係到開盾又一場不過要隊友carry
我都覺得pip好用輸出幾高,不過補血cd略長好難兼顧隊友

買左矮人 唔似坦
淨係放炮係d陰位自己就lay埋
幾過引但打多2 場d人識拆炮好冇引
有冇人指點下點玩矮人

冇話抵唔抵買。試完啱心水就買
我嗰陣一夠錢就即入啲心水英 。廢事諗咁多
Willo冇之前咁強勢但都叫幾勁。可以一試

Pip啲人當flank玩勁到

佢傷害又不如dd角
如果一坦 一矮人 一dd一flask一補 , 傷害會唔夠 又唔夠硬

有場我用pip打到8萬幾dame 其他隊友搶晒啲damage flank黎用 但狂死 打得3 4 萬damage 真係好撚嬲

Btw 今晚有冇巴打一齊玩

輕鬆玩

原來免費
返去download 先
隻game 幾多gb?

一開頭有得玩個條友都唔錯

6gb到 好快down完

玩炮台應該要配合啲cards, 企炮台附近回血&回炮台血 炮台被拆回血etc
咁樣配下應該就會硬好多同輸出都高

我好屎 射唔準

我無乜卡可以用

高手

係pips 尾機 有續戰力 有傷害 招大又可以扭轉局勢

隻game個art director應該炒咗佢
Sha lin咁醜樣既英都畫得出黎 成個粉俠傳咁

呢樣真係輸俾ow一個大缺點

Ow 有堆女角有得j下

呢隻啲英個樣真係趕客

求carry
ign: HotLemonade

變雞正

畫風偏向歐美 不過ying幾好睇呀 嗰縮圖

流暢度差過OW，但玩法又同OW好似

我覺得爽快過ow好多喎

Sha lin個樣好似已經改過。不過都係咁樣衰
所以屈你買skin遮住佢個樣

Game入面Ying親生女唔洗講，skye同maeve算幾好樣

近排練緊隻新手刺客，攞黎虐菜一流，隱形亂後排，招E 炸幾件

買左阿伯 好正

skye識玩真喺煩過閪

torvald遇到啲買Wrecker個盾好快被拆
不過真係正,近戰封人,部分地圖開大技吹人走

近戰封人然後瘋狂顏射人

屌

點解玩拎4 分果個mode冇得自己選買咩item? 佢自動買？

要去setting 到disable翻個自動買道具

thx

好玩

有隻DVA加boston合體 好煩

5打5?最多？

係

岩岩玩左一場
唔錯
btw近攻會唔會比人屈死。。。

冇人玩ps4版？

有玩過一陣 但發覺用mouse爽好多

玩左一粒鐘, 好似好玩過OW

一齊玩

頭個幾Lv 好似係打緊電腦

要5lv 先有得對player

有幾個人類

新玩id: kairyusai

雖然血厚，但補師冇ow補咁多
同埋我仲係低lv區 , 10個補師9個當自己刺客 , 而d刺客又成日為左追殺敵人衝前送命
d人死得快過重生
感覺上個個節奏快好多

個炸彈 十次有九次都走唔切

我發現barik炮台可以放車車上面

炸彈真係好撚煩

已經玩左半年
依家打街場唔係一堆白金 就係幾隻鑽石大師
ID:L0KK 係零黎唔係o

打鑽石大師既evie andro真係慘過食屎
andro勁起上黎真係可以一個滅團
btw我覺得似係跟lv

點先有loot chest?

上年11月玩過排
好鐘意用隻樹人
買埋winter skin 好型
不過我勁廢
Bomb king 都好玩
一野爆死人

留名

巴打Rating 幾多

玩左三日 好好玩 幫手推下

而家lv 4...
想問其實我係打緊電腦定同緊真人玩緊?

見到上邊講左係打緊電腦啦

頂 終於有人講下呢隻game
自己單機左成幾個月
ID TwoBeatSix

上5lv前 好似都係打電腦

Ying d分身都可以放係上面同中間

btw...其實點知用緊人定電腦打?

打唔贏就係人
打得贏就係電腦

見reddit有人話頭5Lv宰殺啲人 幾十殺零死 點知一過5lv

電腦好齊心 會一群咁霸點
打人係各自為政

好簡單 如果啲粒粒係一黎就5個 而唔係逐粒逐粒加上去 就係電腦
如果有人想search下自己隊友勁5勁可以去paladins.guru打條友個名
另外 老手招新手一齊玩 唔介意你雷我😂
ID:Zlai97

仲有如果係街場成日比人虐既新手 想同返電腦玩可以去 training > siege training 果度

基本上我除左bomb king廢 其他角都okay 唔知點解成日射5中😂😂😂😂

頭5lv係打bot
如果發現queue緊直至禁ready果陣, 左邊有五粒燈著左就係打bot

added 雷下你

added

added 街場都幾多高手開分身虐人咁

我而家就係係呢個位...
LV4

屌你老母 有時啲隊友真係玩野
成隊差佢未揀好，明明差隻tank
臨倒數十秒成隊人都叫佢揀tank
佢就一野揀左隻damage

唔知點解依加好多小學雞係competitive度玩野

請問點樣買裝備?
係唔係自動會買?

開波前禁"i"買野
如果佢自動買就去setting - gameplay到disable個自動買野

d 卡牌係唔係唔係所有角式共用?

入場買果種卡係
角式卡就唔係

唔該晒

呢排真係多左好多
不過真係每場都一定要有隻坦同補 唔係真係成場都做唔到野

可能真係小學雞 玩casual成日有啲開住個mic嘅都係細路聲

我長期熄mic 因為有啲人連個mic開左都唔知 勁嘈

點解好似係打AI

好啦我見到答案
但連隊友都AI

KEEP住係PENDING果個畫面.有冇解決方法?入唔到GAME

個個都唔鐘意玩坦
揀慢啲就俾人逼住要揀坦

個個搶damge同flank
我反而一開波就坦/support

咁勁 我30lv仲係好底rating

坦可以玩阿伯 好好玩

Support 玩pip 可以flank人

pip係competitive冇地位 同kinessa一樣 除非你係pro 如果唔係啲人會嘈

琴日睇NA 區final都有pip出現

試下打十場 十場都俾人逼玩坦會好冇mood
有時我直情唔理陣型 全攻陣照出

玩左坦但冇補好sad

玩阿伯自補算啦

留名 聽晚玩

我都要聽晚先玩得

唔知隻game 會唔會開公會功能呢
唔洗加黎加去咁煩

求隊友玩坦 玩開pop

ID? 我地組左個3人團now haha

巴打咩id 一齊玩

Me id FaTTurtle1308

各位巴打 我地開左個tg group
有興趣一齊做機友既可以係呢條link入group

呢三日 大家記得打贏三場拎石

係每日三場咩? 我贏左第2場都冇石既

係。應該會有喎
一日一共90石。我頭先先拎完

岩岩都拎左了. 唔知點解第2場打完冇.之後果兩場都有 宜家諗緊買唔買全英雄個PACK好

其實坦同SUPPORT仲好玩 啲招有趣啲
買左隻放電佬

grohk? 其實grohk 用黎damage好過heal

係 我當damage咁玩

邊個先係自己個ID
名定登入果個?

呢隻野個定位好怪 補技真係用黎站樁換血多

lv5 之後未W 過

屌街場D人個個打自己 點玩呀

有冇人有睇ob51隻新英ash

依隻野好鬼煩
砌好卡 可以無敵幾次
一次秒唔到就俾佢無敵補返滿

依加改左好多？ CB果時簡直係垃圾game 垃圾map design 垃圾系統

好似係登入個id

依家都仲係cb緊

不過冇乜你講嘅問題

有冇巴打玩開樹人 見高lv場好多人用

求組隊一齊玩

id SSSKin

街場= 1v9

琴晚玩左一陣 唔係好知玩緊乜
一開場又有card 跟住又好似有裝買咁

利伸 無玩過ow

仆街個server down左? 星期六晚呀屌

down左一兩分鐘
又玩到

maeve好難玩但係可以一個打晒有排練

入tg group大把巴打教你玩

玩fernando玩得好孤獨
成日都得我一個佔據點多一個幫手都無

岩岩DL完開GAME 佢話waiting for verification 姐係點

id : ARCTERYX

低階場d傻仔係咁

屌...真係上到LV 5 未W 過

係咁 我用tank得一個係點其他就淨係諗住兜後殺拪啲人
跟住人地成隊搶點 佢地就係出面射射射

成日都係咁.所以我都唔鐘意用坦，但其他人又唔用，冇人坦又輸左8成

岩岩買, 好好玩

阿伯好撚勁

add晒大家

id: MissHK

玩左2-3日 好好玩
諗緊買唔買個PACK好

用左成日Makoa好沉迷

唔洗

玩玩下就儲齊啲英

有冇人見到啲人用騎士然後當自己damage咁打就好燥?
低火力又近攻都學人打人,開盾守好過啦
Skye真係煩到仆街,正臭閪黎
廢老做敵隊都煩到閪咁,殺極都殺唔死

抄ow真係抄得好足
初初出個陣玩過

我驟眼睇以為overwatch
心諗點解抄得咁似

其實fernando個盾俾人集火好快爆

有時未必係佢想打 而家冇人幫 俾人針

如果對面有買破盾既話 坦啲盾幾秒就爆左 又要等技cd
唔幫手打可以做咩

同埋打人仲可以幫手分散對面注意 等隊友易d殺人

正 終於有人開post

咁我緊係知,爆盾無嘢做焗打果啲無計
但我真係見過啲人一去到個點果道竟然唔係守係衝上前打

低lv係好多鳩玩既

不過有時要睇下對面咩英
有把握殺到/對面火力弱 衝上去打好過
啲盾唔一定要即刻開 等有用先開 有時仲好

利申58lv 全部英都玩到見得下人

d隱形西可以點打

追住佢黎屌

可唔可以分享下咩英用咩卡?

lm

有冇巴打leave id 一齊玩

入TG一齊玩啦

法國呢隻仲好玩過ow

買左隻路西恩 佔點推車mode 好難玩 有冇咩心得 卡果d都唔太識配

買左隻flank英用冰彈,難玩到仆街

都唔明點解定義flank

因為evie 郁得快
支格我都覺好難用

Flank角全部都係側翼或者直程兜後都得
Evie有兩招技都可以做到上面啲野
你twitch望吓z1unkown1隻Evie就會學到野

新手留ID : DDGGC

啱啱入手Evie成日好易死

因為小血嘛 同埋用閃身嗰招真係要玩得多先識用
但係呢隻其實好煩
就算逼佢用完自補嗰招
佢嗰兩招位移技都cd完可以走得甩

雖然易死 但好好玩
飛閃冰咁 等人捉唔到

格離又有人開左post
用邊個好

新玩幾日 暫時幾鐘意用skye，買左maeve同沙田，今朝用沙田偷偷射streak左成26

冇曬人影

有玩 但其實唔係pc 但隔離post都冇人堆
討論英同比賽都得 有追開

初黎步到大家好
用手機影係因為我電腦唔知點解cap唔到所有hi-rez出品嘅圖
如大家所見我係main drogoz
最愛嘅flank係andro
大家多多指教

Shalin 好勁，但其餘兩隻可謂最弱嘅flank
高強度d嘅 gameplay會用唔著

少血，高攻，技能限制左佢冇得正面開戰只能突襲
仲唔flank

識玩呢隻唔洗死咁濟 打佢煩到仆街
打competitive成日都ban佢

我drogoz main十世冇玩過drogoz
場場俾人ban左
真係好on9 咁少英學人出ban英

仲有無人玩緊

我
呢個meta 變左main Burnando同Maldamba

main Burnando？咩黎

啫係Fernando半坦玩法
主玩火球

打rank 好多都ban左Fernando

唔介意 即刻搶lex
Lex宜家好撚勁

係 煩到嘔 自己玩開補血果類 見到佢真係頭痛
仲有maeve

補血其實講係全team最重要都不為過
Keep住全team健康 同時要有最重要嘅走位知識
大愛maldamba

用jenos同seris 多

勁啊佢地都 不過我貪mal有兩招heal仲有CC技
Btw冇好healer打得幾carry都冇用

見過有人玩mal做輸出

Mal輸出好勁架 轉個legendary stun個下已經痛到痴線

但唔補血 條友

得佢一隻sup ?
咁又on9左d

係 以為佢會做sup 點知去做輸出
玩完果陣話佢numb heal
佢仲死撐
果場我做tank 慘到

做tank 同 flank其實都好慘
Tank經常性俾人鬧唔佔點
大佬啊 人地火力咁猛 你班廢柴就係後面玩JERJER
點佔啊
做flank仲簡單
對面一有隻勁嘅就全世界屌隻flank廢
唔講以為隻game一打五

成日要hard carry人之後再輸好難玩落去喎

冇玩evie一排 佢係咪俾人buff左
咁勁嘅

不嬲都勁

咁可能我之前玩佢太少

好歡樂

仲有冇人玩緊